熱刺無得=歐聯冠軍，車下年無得買人......(有j圖）

語癌

g

熱刺無買過人

邊撚度J圖呀？